你最愛的 只有你自己

對吧

對呢，人類都是自私的
爹磨，只有夥伴，我絕對不會掉棄！

不懂愛自己

你個名